有冇人收少時 TARA IU既CD 週邊 入面有小卡

好多CD都係舊版 入面有小卡 可以平放 要既係到PM!

有意泰妍同秀英小卡呀

咩價到

$60兩張可以嗎？

iu都夠膽放

成本少時卡簿仲儲緊

Pmed

？

即刻同我買個櫃放好 IU 既周邊

請問秀英小卡放左未？
同埋有意RDR

未放 連登點樣PM你家?

連登冇pm
你tg我 aries612

冇用TG

咁請問有咩方法可以聯絡你？

你FB係咩

我唔會喺連登自爆喎，一係你放上黎我add你囉